認真有冇人鍾意樓主呢type 女仔

外形出眾
脂肪滿瀉

又識打扮
古靈精怪

波蘿夠大
肚腩仲大

笑容可掬
蛀牙滿口

喜歡溝通
身口皆臭

愛好烹飪
煮出垃圾

PM

冇

送你一打美極慢慢點黎食用，正

愛吃重味
大汗淋漓

唔知點解好似你機會來了，剛剛她／他單身了

捉緊獵物
飛擒大咬

些少X疹
更添性感

弘

love u

唔好咁話自己啦

love u 2

Catgirl